入黎分享你覺得最好食嘅杯麵/即食飯或意粉

即食係指加熱水/擺入微波叮就得 完全唔洗做其他野
如果要特登開火煮就唔算即食

我買左包意粉醬 但連煮意粉都懶
大家有冇咩即食意粉/叮叮推介

我覺得豚骨味正麵幾好食 入面有叉燒片

有隻好似叫「好e食」之類既牌子既蜆粉好撚正
不過要叮

塊叉燒係咪好似紙咁薄

日本個D闊碗味噌碗麵, 基本上全部都好味
其他味既湯通常有D化學感, 但係味噌個D唔駛化學, 所以食感唔似食緊碗麵杯麵

留名

日本7仔限定嘅中本杯麵

韓國生生烏冬

煮果隻好食啲 但疫情開始就喺超市搵唔返

韓國即食蕃茄肉丸
試過好似好食

細個嗰陣連一個都食唔哂

兵衛油揚烏冬

腐皮烏冬

好貴 日清有個廿零蚊 3包好好食

好撚正
即刻沖返個食先